有個投資group加左我tg

個admin 好似叫博士陳。佢見我成日已讀不回又踢左我出group。有無人識佢; 佢既料堅唔堅 又要課金做入室第子上內堂。我心諗

的士陳就聽過